{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013108",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루로드타운펜션 달빛동"
    },
    "text": "盈徳ブルーロードタウンペンションはズワイガニ公園の近くに位置しているので観光にとても便利です。 新築建物で快適な施設を基に皆様の東海岸旅行をより満足させる場所です。 様々な客室が用意されており、お好みでご利用いただけます。 快適で楽しい旅行になるよう、盈徳ブルーロードタウンペンションはいつも最善の努力を尽くします。 全客室はペットはお連れいただけません。 客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 スパ/ジェット凍結機及び天候によって利用不可です。 個別バーベキュー·炭グリルのレンタルはあり、追加料金が発生する場合があります。 バーベキューの申し込みとセッティング時間は午後6~8時までです。 メゾネットタイプの海の展望プールと屋外プールが利用でき、利用時間は09:00~21:00です。 駐車も可能です。 周辺の観光地として風力発電団地、畜産港、竹島山、コレブル海水浴場、サムサ海洋公園もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "盈徳ブルーロードタウンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "盈徳ブルーロードタウンペンションはズワイガニ公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "盈徳ブルーロードタウンペンションはどんな施設がありますか？",
            "answer": "盈徳ブルーロードタウンペンションは新築建物で快適な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな客室が利用できますか？",
            "answer": "盈徳ブルーロードタウンペンションでは様々な客室が用意されており、お好みでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室ではペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット凍結機は利用できますか？",
            "answer": "スパやジェット凍結機は天候によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルは可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの申し込みやセッティング時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの申し込みとセッティング時間は午後6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの海の展望プールと屋外プールが利用できます。利用時間は09:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には風力発電団地、畜産港、竹島山、コレブル海水浴場、サムサ海洋公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 436
    }
}